[COYS - 5‧26熱志對傑刺] 熱刺球迷吹水區 14

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

Tickets go on pre-sale from Wednesday 10 May at 10am local time via

From Monday 15 May, tickets will be available by visiting or by calling (+852) 2111 5333, as well as Cityline outlets.

CLUB UNVEILS SPECIAL EDITION MATCH SHIRT FOR LANE FINALE

Our special edition match day shirts

Our special edition warm up t-shirts

對曼聯係白鹿徑最後一次主場 有特別衫

新post黎明

個主場係咪踢完對19000果場之後就即刻拆唔再有tour 比人入去睇？

LM

話時話嗰驢友好似唔多見係我地呢到吹水
假膠黎?

我都想知 7月過英國 唔知有冇得入去參觀

傅聞15號封

件warm up靚好多

lm

AIA

其實aia睇慣左都幾型

參觀過 唔好太大期望
比其他球場好似軌，溫布萊差好遠
不過情意結
門口有個姐姐好靚女添

球迷會公佈咗團購門票詳情未？

熱刺香港個個爆左
球迷會未知

白鹿徑下星期就拆

Final tour 上星期已經完左

stubhub出左page啦

P.S. 電話好似睇唔到

係咪貴啲架？

毒撚冇熱狗朋友
果日自己1個入去睇

到時實有巴打去

same

應該一樣，但好似要比順豐錢

你跟都主去囉

今季馬體會競爭力大減，西盃四強出局，聯賽早就跌出爭標區，在歐聯亦看來難以突破。若馬體會再次無緣歐聯冠軍，會否令基沙文等主將以至教練施蒙尼心灰意冷？
47歲的施蒙尼是「床單兵團」的教父，他領軍六年，將馬體會由西甲中游帶到變歐洲一線勁旅。13/14球季是馬體會近年的巔峯，於西甲打破雙雄壟斷，史上第10次封王，歐聯就打入決賽，可惜不敵皇馬。去季，馬體會再入歐聯決賽，但再次敗予皇馬。馬體會三年兩入歐聯決賽固然超卓，但兩次都敗陣，難免令人沮喪。
眼見一手帶上巔峯的馬體會呈下滑，究竟施蒙尼選擇堅守還是他投？意甲國際米蘭近年成績慘淡，但中資入主後有中興之心，最近不斷與各地名帥拉上關係，包括施蒙尼。若施蒙尼願意執教國米，相信他的薪酬以至可用的轉會費定遠多於馬體會。
相比施蒙尼，馬體會今夏更大可能失去基沙文及奧比歷。馬體會素來沒強留球星的習慣，只要價錢適合就放人，如以前高價賣走法卡奧及迪亞高哥斯達。

兩年後成篇文
馬體會<>熱刺
施蒙尼<>肥普

柒公又FF
雖然我都想

應該差入唔到歐聯決賽

係咪唔應該經stubhub買 貴到

原來冇stubhub學生飛買
要下星期1先買到

原來我唔係學生

購票通係唔係都係10%手續費

佢D B Reserve咁撚少,on9
中間果D完全無

中間全部A

1075分鐘前仲有
轉個頭已冇

應該買邊到 一個人去睇 唔識

stubhub係咪冇學生飛賣?

大把飛

我想要中間B果D
即係上面

C已經比人買哂

咁15號賣咩

中間靚位冇晒

唔係全部飛比哂stubhub既

A Reserve 得110
不過都係買咗
埋單767一張

個網LOAD唔到，買唔到，仲廢過HKTICKETING嗰D

C有一半比左stubhub
我見另一邊stand既C stubhub無得賣

$767=$680x1

屌 原來冇學生飛 好貴

完全LOAD唔到

宜家買好貴 但去到15號仲有無飛剩

巴打load 唔到仲好,個網D飛唔多,仲要貴
等mon 算

俾人charge左1x%...

一開始登入完,揀好飛,又要登入,但係登入極都話錯誤
等15號先買

出面購票通係唔係都係收10%?
我記得冇咁多

閪位 又貴 15號先買

反正都唔會爆場

同你一樣
垃圾網

等15號

8蚊咋

ON9 STUBHUB
等15號

$699 得110位,屌佢

15號啦 無謂硬食受氣

屌你老母原來頭先係LOAD到，信用卡已扣我錢，但個網仲係咁出ERROR，我未去到確認嗰一頁.......................完全唔知係買左未

Lilywhite hk果啲又搶唔到

中撚左伏
信手卡扣左錢
但買唔到飛
宜家要去問STUBHUB CS
仆街網

完全LOAD唔撚到入付款果版

我付完款但之後LOAD唔到確認
信手卡扣撚左錢
但張飛買唔到
屌你老母STUBHUB垃圾網

咁我仲買唔買

唔好買
根本LOAD唔到
每一頁都有可能ERROR

15先買啦咁多位，呢間合法黃牛

stubhub 賣優先飛賺錢，可以等15號。

咁係咪叫確認咗
但係開返個個stubhub account又話我冇買到嘢

佢on9架，你有個ref佢都話要乜9安全確認，要等佢確認完先真confirm

我就係LOAD唔到哩個
你有確認NO.都話你冇買到
哩個垃圾網真係永不錄用

買左兩張貴飛

信用卡個個安全確認？

佢有email確認

由於安全因素考量，StubHub的財務部門正在檢查此筆交易，如有任何狀況我們將盡快聯繫您。

唔知確認乜9

10%手續費，不了
我過幾日去通利排好過

球迷區send confirm email ,但係冇講點比錢

邊個球迷區？

lily-white

點親入去都係話賣左又LOAD過

唔好再用個網喇
隨時LOAD唔到又扣你信用卡CREDIT

大家都係等星期一好過啦

宜家佢扣左我信用卡limit
打去card centre取消唔到叫我搵返stubhub
聯絡stubhub佢又叫我send email去佢office問
又唔知攪幾耐
成千幾蚊夾埋
屌佢老母

想問呢 我比完錢佢就彈返去比錢個畫面 跟住我比左10 幾次 跟住打去信用卡扣左我3次錢
但我stubhub 個人檔案又話無購買任何門票 者係點 扣左credit only?
求大大解答

我扣左成8k 屌佢老母

不了 勾結俾啲咁既閪公司

依家冇得訂

又話夜晚出po
等到訓著朝早起身冇晒

我入唔到確認個介面 扣左錢 又收到email...
咁姐係點

有冇佢office email，我都想問下，中撚晒伏

巴打你係點樣買㗎
我比咗一千五百幾都係淨係買到2張110
完全見唔到有其他區同埋Training 飛

買多左張block110 row16既飛 有無人有興趣

巴打買完係咪係stubhub 個人檔案見到你購買左門飛架？

係呀 真係買左 無買都無咁慘

我都喺呢個網買咗 驚佢係假

我都打咗去card centre 依家卡都cut 埋睇吓stop唔stop到

假就應該唔係假，熱刺官網都有show佢出黎

佢有兩個介面...

第一條無位揀..得D西位....禁極都彈error
第二條LINK有位揀,買到...不過而加第二條LINK好似入唔到....

屌比左四舊坐180位

好多兄弟都中撚左stubhub伏
上傑志facebook屌下佢先
搵撚埋晒啲西贊助

但係呢個同另一個stubhub 個acct 係唔通
好古怪

係囉....

好撚彩買唔到

Cut 咗卡等禮拜一再買算

佢官網最下面有個咩「聯絡我們」之類的選項
之後㩒下㩒下就可以有真人同你online chat傾計
我將個情況講左佢知
佢叫我send email去customerservice@mail.stubhub.co.uk問，
我send左，同埋send多個去customerservice@stubhub.hk

Stubhub ho ball

硬食
即係比完人買飛
你可以再賣返張飛比人
中間個網食晒手續費

我係第二條link買 出error 但銀行扣左limit 商家未過數
其實呢條link係邊度show左出黎架...?

同你一樣
宜家send左email 去問stubhub

你當初係邊度揾到呢條link？

F5 一陣自己轉左去呢個網

球迷會邊到有得睇

實大把on9炒飛
大家定啦
臨開波即場先買，我殺到佢三折都仲得
不過無得坐埋fans區玩

p.s. 所有concert/波都係咁做

呢個真
熱刺點會爆呀

我今朝都屌左聲 佢放左幾多個額

垃圾保安都唔會捉嫁啦

辣殺波無人睇

剛剛stubhub官方facebook覆我話我冇買到
但credit limit 又hold住

你有冇收到佢個email同ref number？

Stubhub 原來前身係ticketbis
專做開黃牛飛，點解會搵呢間野

Sorry, 唔係熱迷，但都想睇熱

前年係Ticketbis 買英超波飛
要食黃牛價
仲要無實體飛即時到，係比賽前幾日寄去酒店

想問下各巴打知唔知仲有咩網賣飛
想買黎緊星期日熱刺打曼聯既飛 講緊8千蚊張
會唔會有奇蹟比我搵到平飛

有沒人會自己去

唔怕啦 勇敢去

Tottenham Hotspur are confident that first-team duo Toby Alderweireld and Victor Wanyama will both extend their contracts at the Premier League club this summer, according to The Mirror.

七公你把臭口

岩岩我AIA agent 問我要唔要飛,可以幫我買
我問下佢有幾多先

最後成個po都去咗門口收飛

仲要買真黃牛仲貴過今日上網買

如果你有熱刺官方membership (要比錢嗰隻)
你可以不停上stubhub 睇下有冇人放
熱刺限左每張係stubhub 既價錢最多125磅
不過機會唔大

stubhub sd左email confirm 我買左飛啦，你地有未？

上午已有了

有了

仲未收到

好懷念巴打個名

新嚟留一留名

喜歡Toby嗎

喜歡

喜歡lamela嗎

我喜歡

喜歡菊花

THIS

IS

之前比人搶左個名

GREAT

有無人係stubhub買飛但無訓練飛送

OFFICIAL: England have announced their squad for the FIFA U20 World Cup.

Goalkeepers: Freddie Woodman, Dean Henderson, Luke Southwood.

Defenders: Jonjoe Kenny, Callum Connolly, Fikayo Tomori, Jake Clarke-Salter, Rico Henry, Kyle Walker-Peters, Dael Fry

Midfielder: Lewis Cook, Josh Onomah, Ainsley Maitland-Niles, Kieran Dowell, Sheyi Ojo, Ovie Ejaria

Forwards: Adam Armstrong, Dominic Solanke, Ademola Lookman, Dominic Calvert-Lewin, Harrison Chapman

下季應該要到佢地上位啦

岩岩收到email 話over book
問我要唔要109區同樣行數

下 有訓練飛送嫁咩

好似話頭果兩千人買飛有的

繼續搶飛呀

幾單轉會news

季尾傳最多果件Bruma
Tottenham have sent club representatives overseas to discuss the signing of Galatasaray winger Bruma, according to reports coming out of Turkey.

又諗住係法甲買人,一陣買完又唔撚用
Nice midfielder Jean Michaël Seri will cost Tottenham £33.5 million if they want to sign him this summer, according to reports coming out of the player’s native Ivory Coast.

我10點05分左右已經買咗都無得送

到時上網收訓練飛好過啦

我尋日去左STUBHUB官方FB問，佢話我ACCOUNT冇記錄
但剛剛又收到佢地EMAIL話確認我的購買有埋編號.....

攪咩

依個好似幾勁

會唔會收到email都係買唔到

Walker 同dier 都吹到40 m

放唔放好？

dier 話會留隊wo

反而想留walker多啲

好撚心唔好係法甲買人啦，法甲果堆大部分同荷甲一樣，水貨一堆堆

練多季先放

dier會同alli一齊走 不了

dier操多兩季應該係後防核心

而家吹話想買馬列斯

出唔起人工 不了

轉會費4000萬 不了

可能拆得掂呢

拆自己骨就掂

in lecy we trust

如果人工唔貴就好

換施素高過去，再分期

兄弟一時興奮打快左姐

唔好呀

有得做

呢d唔好要
佢心態同ssk一樣
想走就hea晒，但無人又要逼住出佢搏一搏
佢遲早會嫌熱刺唔夠大，人工低

我地都有個左腳右翼喎

可能肥仔可以馴服佢呢？

肥仔會好似對佢同鄉咁叫佢扯

如某兄弟提議，用ssk換，都值得研究同試下，之後唔得就

之前愛記想放巴克里換SSk，而個仲正

但會唔會同大力臣爭波踢？

要踢多線
有質素既後備係必要
但唔覺佢真係咁有料

佢似係唔肯做後備嗰類型

輪住踢囉

馬列斯必定hea踢

少睇佢踢，但睇親都成日上腳尻射，又扮大牌。其實佢除左係英人仲有咩好？

後生

英人入面算有技術有智慧
同埋幾大隻

近排屋企好多小強
有無方法可以一舉殲滅佢地?

搵滅蟲公司？

捉條鹽蛇返去

養蛇

到時條蛇養到大大隻點收科？

蛇羹

邊度有得捉
真心想要條
用殺蟲水太被動 又易噴到d傢俬 又臭又毒

8千蚊應該基本啦下話

stubhub開始少飛

我琴晚先係屋企見到條 超可愛

屋企果條成日都見佢唔到
但係日日都叫春

記得有隻叫威X既，話小強食左會染病，之後返屋企傳染埋其他大中小強，之後全家 ，阿彌陀佛！

成班黃牛 以為有得炒

330係第一層啊嘛？

係就買330了
680好貴

Section 330 係最高

Section 1XX 先係最近球場

價錢喎

曼聯入歐霸決賽，會唔會聯賽留力呢

大隻定細隻
細隻既話畫線果d幾有用

車仔今晚然埋就冠軍了

睇唔起
有冇巴打知到時開波前係球場外買黃牛玩法 之前聽人講會有假飛
諗住搏搏睇下到時會唔會有飛買到

好乸大隻

搬屋都係另一個選擇

火星異種？

係白鹿徑 stubhub counter 出面會有d鬼佬賣黃牛
不過都唔會平

用曱甴炸彈炸死佢哋

火攻啱唔啱洗

有冇可能到時就開波賣唔出劈價
心目中接到價位$3000/張
求神保佑我

但都打定輸數入唔到場 到時係球場附近搵間酒吧睇算

室內bbq

小小咸 卜卜脆

尋晚有無人睇獌踢成點?淨係知佢地打牶勁過ALI,我地會否被SM?

你班變態
我用藥毒到佢地冚家產算喇

Congratulations to Mauricio on being named the Premier League manager of the month for April! #COYS

未來幾場輸晒不是夢

好撚勁

呢張舊圖黎
新果張未出

on9 , 本身買撚左110 第三行，佢過左幾日先黎email我話冇，錢佢又識扣，真係屌佢老母

我買咗110第4行
點解佢無但又show比人睇有
濕鳩垃圾網
啲飛又唔知幾時先寄

艾歷臣

收到tot email 禁入去有得揀位

未買飛
等下星期一，用舊學生證買飛得唔得

大力巨丹麥佬又唔投多d

最佳球員領隊

最後三場輸晒不是夢

1-5 曼聯
1-4 李城
0-3 候城

淨勝球歸零

Congratulations to both Jan Vertonghen and Federico Fazio on making the EA Sports 'most consistent' Team of the Season. #COYS

Fazio 咁既速真係

係咪整錯左？

個樣

知道冇冠軍

有冇巴打知道學生飛其實坐到咩位
自己想坐480但要帶人睇
但唔知學生飛坐唔坐到

應該高台中間同龍門後面,但好多時入到去都亂咁坐

係咪星期一 通行賣

通利

yes

到時再收番隻訓練飛先

有冇巴打想去老蘭,酒店撞下佢地 , 26號晚 , 果日咁岩夜機返趕唔切睇
認真, 一齊去搏下
但依到係咪冇pm

孫仔好似唔蒲的

大把韓妹送上門啦 洗乜蒲

港女都送上門啦

Molamola

有冇bro有興趣先 , 過多排睇下有冇news 講住邊間酒店先

就係怕680 480有劃位 怕到時入唔到

真心我刺平均黎講算靚仔

Winks

有煙熏妝林美娜

Winks太矮

🏆 One Hotspur Members’ Player of the Season: Christian Eriksen

🏆 One Hotspur Junior Members’ Player of the Season: Dele

🏆 Supporters Clubs’ Player of the Season: Christian Eriksen

🏆 Supporters Clubs’ Goal of the Season: Dele (v Watford)

1.78夠食女

🏆 H7K Clerk of the Season: Erik Lamela

學生飛($180)係龍門後面，$480劃左位你應該入唔到

原來你都有178

Fans區都係龍門啦

龍門後

有愛

有無巴打搵過“英超足球門票波飛代購”買波飛?
兩個月前搵佢買熱刺對阿仙奴飛，已經即時過數confirm左booking。
但4月24號先覆話佢啲季票比人term撚晒，當時比3個option我，一係賠150%，一係坐away section，一係轉第二場再補差價。咁我無可能坐妓位啦，睇其他場次時間又唔岩，咁唯有揀退錢。
點撚知退到而家都重未退到，問佢連覆都唔撚覆，各位巴打如果想買飛睇波千祈咪搵佢。

Sosad巴打
追到佢仆街啦dum波鐘
集氣撐你！

我都識其他苦主 又係搞到好麻煩又未退到錢
不過香港人要去睇歐洲睇波買飛真係唔太多選擇

衷心希望巴打攞得返啲錢

巴打好慘

想問聽日去通利買學生飛使唔使出示學生證

球迷區係137/138，有冇巴打會買返附近感受下氣氛

唔洗 不嬲入場先要

球迷區果d位係咪街買唔到

呢位巴打，我都係苦主，又係未收到錢

最後巴打點搞，搵唔搵到飛。
我算好彩，識人識啲老球迷，臨尾買到兩張重平啲既飛，坐係North Stand Upper位置。

講真下次寧願貴一貴都買stubhub，起碼大公司唔會搞到咁

佢話星期一會過到，無既再係fb追佢。

佢有sd你個對話比我黎説服我受佢個offer
估唔到咁都相認到
我最後買貴咗唔少
佢錢都仲未退
如果佢呢兩日唔過數有冇興趣搞大佢？

to其他巴打：
呢間野十問九唔應
旅行睇波其實真係好重視個feel
我比佢搞到驚咗足足3日
去到london都驚住無波睇
成個trip即刻差咗好多
大家寧願去現場直接博運氣都好過幫襯佢地

主場Finale唔好柒呀

我都係咁諗，好好睇睇
但係向來我刺都係希望越大，

我普四月最佳教練 不了

對面出唔到普巴，好似搵左好多新仔
不過如果摩佬又拍大巴我地又會老鼠拉龜

btw有冇巴打有電話嘅link睇到波？
我返咗大陸無電腦睇最後一場

hull city

唐僧踢多遜落英冠

水晶 唐僧
老虎 馬臣 多信
雞湯 湯渣

3隊都有真熱 是但死一隊 都sad

naughton被遺忘

巴打們點睇沙夏 傳左兩年

係肥仔一直好想要嗰種類型既球員

熱刺除左爆破力之外，都仲未唔識主攻，學七公話齋仲係wym->dembele->e23->dembele猜猜猜無咩配合

有冇巴打有黃牛攻略/心得？

時間過得好快，咁又一季
熱刺搞唔搞到落去就睇下季

西咸無高耶迪無盧保

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Wanyama, Eriksen, Son, Dele, Kane. #TheLaneTheFinale

Subs: Vorm, Walker, Wimmer, Dembele, Sissoko, Nkoudou, Janssen. #COYS

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Wanyama, Eriksen, Son, Dele, Kane.

Subs: Vorm, Walker, Wimmer, Dembele, Sissoko, Nkoudou, Janssen.

Walker

唔出三米利
又要百屌中場

diu walker 唔撚係真係走啊麻

上場出左 一人一場

肥普依家trippier 同walker 係輪住一人踢一場

市場無閘俾我地架，點都唔好放呀

拎三分

COYS

唔知肥普係咪順便練下冇單比利既日子
始終唔可以成日剩係依靠佢嚟推生中場

最後一個主場都練兵

最後一場主場 + 大戰 + 拎3分就亞軍到手都練兵?
除非學左干地下場先放人出黎啦

追星

鬼叫我收咧咩屌

我地friend子老母馬黎緊兩場會唔會出

對面肥西打咩位

ccv onomah walker-peters 已經出發備戰國家隊u20

FIFA U20 World Cup
ccv 美國
另外兩個就英格蘭

中啦
對面冇晒中
普巴同爆炸頭都冇份

CCV幾時好返架

死肥仔成日射波唔踢球會比賽

最後一場WHL，完場唔好熄機，有野睇
COYS

咁重要既日子都唔出walker，唔通真係

真係好想去hotel/LFK搏下 , 但應該見唔到son仔 咁乖仔

WHL

coys

有無LINK

COME ON YOU SPURS!!!

Goodbye White Hart Lane

[url][/url]

Davies 點解可以廢到咁

好撚大聲

又man mark

意粉

Goal

即刻斬球助功

出得幾好

咁就有assist

Wanyamaaaaaaaaa!!!!!!!!!!!!

百屌成材

貼身守eriksen

肉腸好波

燈

好波

好似入得好易

bd終於出到一球急勁波

印象中第一次BD成功傳中

我講成季第一次

終於出到球好波了

屌啦嘛 再屌啦

老老實實，同感

bd終於有球靚傳中

你可以安心休息

今場踢踢下又好似上季咁,dier 逗後變3中堅

希望打得起bd

bd儲成季就係為咗歡送白鹿徑

儲多兩季迎接新白惑徑

Rose就唔會比人爆到

好懷念walker同rose雙閘齊飛

戰術夠靈活都係好事黎既
可能就係呢個原因收埋大屎忽

BD真係極廢
阿豬阿狗都爆得過佢
佢跑100米可能要13秒

阿狗唔得

佢等唔等到兩季都成問題

son 有無落場

繼少林再有bd

Rose都等到咁多季

十幾分鐘姐
唔見半場都試過啦

加利仔都吹奏緊BD

son係要靠隊友拉開, 佢係背後搞搞震
比波佢做就會收皮

萬金油球員應該得啦

兩個由以前無腦底線達陣到依家成熟
但正選兩閘就出緊冇咁好身體質素既傳中型閘

個AIA變咗AIA順眼好多

超人咁早上去

都話熱刺唔識主攻

有無巴打想要熱刺傑志飛 2張680原價

咩位

見到個紅色logo就炆

son

咁好彩比son過到人

SON

係香港著AIA係心口好撚柒
比人以為自已係AGENT

SON咁都唔入

diu son

未知 聽日11點先換 票價值HK$ 680一張 (123及124區預設劃位)

Son still Son

son真係唔識射正面

近柱就搞掂啦

無DEMBELE就V型猜波
有就U型

Son

個撚個都想入波

Son下星期等畀林志堅sm

Son絕招:同對手撞牆再顏射對手龍門

son 越易入佢就唔入

中柱

exact7ly

Kane 中楣

緊啊

kane爭d

點解hp得一季 我覺得好型好似超人

點解大力臣角球麻麻，但其他斬波咁勁

大力臣今年係咪撞邪
差唔多位死球斬到豬西咁
生波就咁到位

唔係明陞就ok

son係咪白痴架

利維望鏡

未見過佢係球場笑

alli墮到好後做波

avb 嗰期場場閪晒口面

佢係度幾點CALL買家黎汁家私

傑志對熱刺 決戰香港大球場

半場一次換3個啦
對面又無心又無人踢

alli墮好過要eriksen墮

個期avb累到levy都俾人屌
點同依家肥普成日讚levy

果期有名你叫光頭西

1撚定俾到你啦son舉黎做乜柒

唔好話LEVY
AVB熱刺邊個唔西面

我

教中超啦

真路拿 !!!!!!!!!!!!

又係bd斷

邊個pk

專射世界波

條友拎波得兩個option
一係交後
一係對住隊友直斬希望有風or有虫洞or有速遞之類

馬斯亞落剷咋

笑死

巴爾有無黎？

見官方ig 出post so9同modric 即like 左
modric 仲應該差唔多踢西維爾熱緊身

回家?

大聖 下年返黎好冇

媽CL幾岩我地洗
佢肯過黎一定教到變bale

kane條粉腸番中圈即刻柒

唔好FF啦
呢兩個啲人工邊出得起

今場咩事D人D位亂晒,alli 同kane 成日返到咁後

2隊10號踢法好似

bale抵比

紅月巴可能曼踢得仲好

突然好撚唔集中...
頭30分鐘搶晒薑架喎

wanyama 面對面交個波俾人打反

屌你bd....交後

dier

單刀橫傳

想問邊到有女裝熱刺衫買

rubbish son

笑左

成班都唔認真
屌

好彩咋幾驚佢自己射埋

兩隊都開始鳩流流亂踢等完場咁

打fifa咩

打黑鳩高踢仲好

我要巨巨

kane 果mgije傳出黎二比零啦

下半場出返dembele hold番個波先，成班進攻踢到一pet野咁

Ali, Son

金手套係咪領先緊?

ff

官網

今場clean sheet先同卡吐一樣

依家一樣,今場cs 就領先

又扮女

lloris係趺左
定係中堅好左所以顯得佢無咁神

幾場就派一次小膠

整多粒啦

傾!!!!!!!!!!!!!!!!!

收到

kane

KANE!!!

KANE

球證今年太優待dele
好多波都唔應該吹
搞到佢出歐賽好多死扭

有無巴打知而家射手榜咩環境？

腳背

快狠準

全力追LKK
今場入夠4球 ~~~~~~

七公好波

爭3球先追到盧卡古

差2球

仲係盧卡古，依家Kane 差3球

LKK 24
HK 22

踢少1000分鐘
108 mins/1 goal
命中率都係最高

希望今日巨巨有得落場接受刺迷既掌聲

davies你唔好叫ben啦
叫ben cech davies 啦

歡送

HEA碧

Hea 碧植左頭髮？

射門能力認真算係歐洲頂級

HEABIG 我唔覺得值得請佢

hea碧

曼聯名宿黎做咩

KANE仲有機爭射手
好難出巨

睇曼

anderton Iwalker Carr 呢D呢?

咁完場卡域克駛唔駛留低

摩佬咪扮嬲啦
今日最聯咁嘅陣明顯係留力霸氣盃

好問題

有無請dawson

訓足5秒

kane : 省鳩我?

今日有冇我份

知唔知我係邊個呀

駛唔駛請埋石頭同馬神

剛剛HULL降班佢打正選

請就無，但佢同晶宮踢完唔知有無過黎，唐僧就過左

埃及皇子呢

當年賣千六萬，都算有貢獻架喇

嘩diu 19000 出主力

神仙傾

迪科爾 多遜 馬神 石頭 諾頓 湯渣 大狙
請呢啲

踩佢兩腳就驚架啦

davids係咪黎左 ？

有

曼出返兩個主力

係 係hea碧右上角

Mido
定你講hossam ghaly

對面開始㩒掣攻啦 平安鐘mode開

曼出主力做咩呀

可唔可以換左場上面個davids

大屎忽入場未

最聯主力 全面進場

即刻嚇一嚇先

班友開始唔集中

咁多人
唔關得SOL XXXBELL 冇得嚟嬲嬲豬

想偷雞

Lennon有冇黎

要休息,不了

應該要請啦呢個

hossam ghaly.. 我諗起一堆ohara tainio馬白蘭基..既廢野

青山唔放人

後面仲扭得勁過前面

佢可能憎熱刺多D

最聯想攪串PARTY

parker係咪度?

摩佬最鍾意做呢啲野

好似見到索k拿

馬白蘭基唔算啦，好過前三者好多嘅

kane你走番去禁區啦

要出dembele出黎逗下個中場了

一直留意緊場邊會唔會換人

有冇熱刺頭號粉絲SO9

佢黎左都無命走

BAE到唔到

人地仲要踢西甲

黎到搞串個party

我仲想睇加拿斯同van der varrt

佢等陣有波踢呀屌

SEA

踢乜7呀
傾辛大力臣阿里各有各踢
咁不如比巨巨玩下啦

屌

月巴

Diu 仆街唔撚係反輸啊麻

有無請Dean???

多哥王子

2:1...
換人hold中場啦

曼真係

屌換丹比利啦

算啦屌, 呢場兩隊都係鳩下鳩下

頂撚住

生生性性啦大佬

冇金手套了

咁出腳俾人話過就過啦

即換

終於出左丹比利

一早就應該換

人地㩒咗制就要出大屎忽啦！
吓吓慢三拍咁

FINALE LANE果然要唔少得哩位平安鐘叔叔

肥普調動1向都係咁撚慢
btw真係有被追和既隱憂

大家都無忘記佢

兩閘太慢

算係咁架啦

鏝果場之外, 有邊場肥仔反應快架

對面出埋福頭就真係爆平安鐘

換大佬出黎控制下節奏喇

雲耶馬係中間跑過去都快過bd...

Martial 個邊要double team. ..

kane又扭dele又扭
當自已打傑志咩

出番walker 頂住馬斯亞啦diu

不了，佢好似上場咁會自爆

出福仔

Diu rashford

傷左，出walker 喇，唔好搏喇

NO!

脆皮唔好有事

無心踢既佢, 只會食牌同爆炸

好驚呀屌

細walker要上位了

to 輸 is to hea

希望walker醒醒定定 唔好玩野

點解walker會想走

佢又唔係憎熱刺,無野嘅

有時錢真係好大魔力架

Walker 入嚟farewell

呢場玩野咁大膽

護空門

臨尾落雨？？？

拜仁喎

整多粒先啦

呢D樣似老婆吹捧佢幾句
佢覺得自已係10萬周薪材料

爆發力walker勁trippier 好多
不過trippier 出波，專注力高d

連加特都10萬

見到巨巨熱身

最後又換SSK

係屋企都感受到氣氛

impressen

兩個領隊有偈傾

一個愛斯賓奴教練 一個巴塞翻譯

肥普：ssk換碌梳制唔制？

最後一場都冇clean sheet

LAST 5 MIN AT LANE

頂埋佢呀屌你！！！！！

嘩 出光刀

摩連奴想買Dier ma....問左好多次價

摩 :我今日放過啦你咋 下次就打爆你兩邊

古靈精怪

大力臣咁後生就地中海

估肥普唔到

光刀

唔賣 要同Dele過人世

做乜鳩 點解唔出巨巨

差D出事

屌嚇撚死

嚇死人

仲有人話佢毛色好靚好可惜

打包埋alli

WALKER 應該唔止拜仁出價
之前好似鏝都有
仲想打包兩閘

11個人圍住個波等完場算啦好嗎

屌班友今日都唔集中

路斯應該唔會走，同肥普感情好

今日對面唔洗多, 有個pogba我地已經無3分
踢得好差

打飛機就得

無肥普佢仲係炸彈

光刀自己射啦仲傳

太陽衛星戰術

嬴緊對面又唔壓前
點知一個長波吊過嚟，成班友先回魂

佢隻金係好撚正
要漂先染到

旗海

舉白旗了

球場D旗仔好震撼

rose係肥普幫佢起機架

搞撚掂

沖晒出去

好彩無柒

dele呢D扭波出到去真係笑死

COYS
第二

咁都唔俾cs

歡送WHL
再見

今場中場控制較差，比波都係靠兩閘

平安鐘叔叔永遠與熱迷及白鹿俓長存

佔領whl

今季主場不敗成就 達成！！

walker咪都係肥普幫手調教
本身佢自己都係無腦

levy心諗仆街今次蝕大本
仲諗住D草皮拎去賣

Coys 遺憾未去過白鹿徑

下年唔駛撳了

全部都會豬

白鹿徑歷史任務正式完成～～～

完美落幕

其實進攻搞唔掂曼聯
係靠死球

作為>20年熱迷
上年都有幸去過WHL嘅STADIUM TOUR
都算還左半個心願

有無人仲未熄LINK
睇下有咩人黎左

有D想喊

下兩場係時候出下d 雪櫃人

其實今場bd算水準以上

下年就要溫布萊魔咒

SOPCAST冇得睇了

未熄

KANE一定正選
爭射手

見到個球場有d感動同唔捨得

官方fb有直播

今晚有WHL Closing Ceremony~~~

出埋巨巨試442 算啦

全季主場不敗

acestream 仲有

搵邊個後備前鋒

官方FB有直播

rose叫肥普做daddy 係迷普首都黎

可能係破密集一個方法，搵巨巨做支點(佢都係得呢個功能派得上用場 )

屌你有死韓狗用利狗ICON留COYS

1:45 開LIVE

希望出下d後生仔
例如ccv,harrison(下年升1隊果個前鋒?),光刀
btw有冇咩好既青訓左閘 唔想下場又見到bd

賽前已經叫fans唔好衝入場 結果

邊上到網啊 唔理了

呢個好笑

D人唔走開始唔到儀式

將來既主場應該係英國第四大球場
London Stadium 第一
Old Trafford 第二
Wembley Stadium 第三
將來既主場 第四

Walker 唔好走得唔得

由青訓開始已經好鍾意佢
唔好走啦

夏天真係要買人，特別翼鋒位要搵個mahrez咁嘅球員

原來keano 都有黎

邊位手足上左now

屌 好毒

屌,果邊開波就上唔到網,鬼有人理你

孔生...

轉左新場 舊場點

洪七公?

邊位手足

孔七公

都似

帥哥fbi原來係熱狗黎

七公

柒公原來係咁既樣
好失望

link

有冇圖

七公冇上水…姐係真係佢

見到笑左

圖

有冇CAP圖

改左2:00

圖？？？？？

CEREMONY要延遲
D球迷唔肯走

成個台灣個咩帥哥FBI咁

下個post 置頂張相

去過幾次whl睇波，好唔捨得呢個球場

兩點都唔知搞唔搞到

有d似足金鳩猴

仲未見七公
即係真係佢

七公無上水

堅係七公？

小夫黎

七公好型

孔柒公

[ quote]孔柒公[/quote]

真人睇唔出七公咁有霸氣

其實讀落都似

咪再影大頭啦

出左公海啦

上now預左啦

係公海見到佢留言

七公出黎

有無人解釋下？佢自稱七公？

笑撚到on9

7公講波?

你頭先去左邊

柒公用佢D牙咬少林菊花

下次問下佢鐘唔鐘意麥拔

熱刺球迷俱樂都
7 分鐘 ·
熱刺千古罪人阿孔居然上電視講熱刺，真樣衰同心術不正，搞球迷會為左要人擦佢鞋。之前搞球迷會搞到结業，得罪哂D球迷。唉…………

係咪成日撩人鬧交

愈來愈似

理掂自己先啦

嘩，原來係仆街黎
咁我就要講清楚
真係唔係我黎

咁既樣都放佢上去講野

七公自貼表清白啦

仲以為見到七公真人

支持

鐘唔鐘意荷杜呀

佢唔認姐

如果我係now既監製,我都肯定唔會比佢入黎講野

唔會再話7公喇

唔知有無手足錄低左，無裝now想睇

唔好

沖個涼行開下就變成咁

無架啦，自貼啦

屌
條友好撚7
影衰熱狗

側面啦
髮型唔同，夠啦掛

其實係咪live緊，我回po就證明唔係我？

新的時間
今日 2:11
Tottenham Hotspur 計畫直播。
已預設提示

又DELAY

係

仆街都主白鹿徑farewell 都要搞分化
聽講得罪哂班球迷好似係佢地wor

影d牙都夠

唔係哨牙就得

又delay

IN肥普WE TRUST

White Hot Lane

影相

用主場不敗歡送WHL真係好正

sky sports都串錯字?

做幾耐

如果clean sheet就好

最後一個入波係月巴

妒忌係現場嘅人

white (hot)??????

上歷史堂

開波

應該係捉字蝨讚WHL主場威力勁je

live緊呢條video會唔會有人backup?

cityline幾點開賣？

好想睇番

我希望有外國佬backup

熱刺官方facebook page有

backup wor

京治係後面篤走Robben個球好經典

舊時d黑白片真係好正

條片好撚正

巴爾成名作 爆開馬干個下

曼聯名宿都有份

戴維斯

好型棍

睇完先找數

西蒙戴維斯
好掛住佢

迪卡奧冇黎

唔知最後出係邊個呢

肥左

king

仲要最後擺操

好似跟姓氏排WO

真路拿

靚佬拿好撚型

高諾治兩個鐘前仲踢緊

好有心

柏真寧斯其實D球迷點睇佢
阿仙奴都踢過

羅比仲型

KING

Robbie Keane

KING!!!!

果陣好似係球會放棄佢

好大雨

如果無咁玻璃⋯⋯

把遮有會徽 好正

訂返把

無連尼加無奇哥

奇哥早幾場明明有黎睇

佢地好似有野搞

越黎越大雨

強烈譴責班球迷囉。拎亞軍都衝入場，主場大哂呀？

大雨得滯

到我出場～

walker仲係ig開live

係WO 我刺喉舌JJ竟然無份

無me

你去左踢U20 WC

係wow屌

好想重溫岩岩條片

好想要件波衫

無請到 JJ?

+1 希望有得買

希望鬼佬有人backup

可能要係media 到幫我刺講野

冇lamela

有埋彩虹

現場出彩虹~

Walker自己行開左？🚬

好有feel

有彩紅好靚
cap唔切添

大陸做假

岩岩cap到

lilywhite 個page 果張rainbow

From Twitter

見到戴維斯同同鄉巨巨吹水

唔好再影七公啦好嗎

好靚

官方FACEBOOK有得睇翻成個過程

有得睇翻一開始條片

扺啦！

巧型

真漢子

7公找數真漢子

七公好mk

純粹唔想比人以為係搞事者

唔該唔好貼出街

推爆

幫推

d頭髮j死我

我驚下個post置頂

做乜遮住d 牙?

會唔會有人同7公相認

七公咁後生

咁都認到我自殺

講番個典禮先啦

趁班友未訓醒快d推爆

完左啦
Walker唔好走啦

肥普

加斯居里

如果30M 補番SSK條數, 賣唔賣

今場後備都叫頂得著martial

推

直接賣ssk算啦

寧願洗多30M買返佢留係度

拍住拖 同白鹿徑 farewell

搵人開新po啦

訓啦不推了

好gay

一定要留低

直接蝕賣SSK，留walker，咁樣得唔得

一張ＤＡＶＩＤＳ既相都搵唔到既

keane

一個佢一個ziege
兩個都係世界級

sadfafsdf

995

999